如果話連登分裂, 其實都係因為達哥

佢表態就唔會搞到連登分裂, 達哥此時唔表態係嚴重影響連登完整性

因達哥而分裂，係助長緊五毛

佢表態咪乜事都無